利記要唔要考慮召喚蘇咬雷斯回家？

廢到

尊重啦

ching去邊wet

佢喺利物浦嘅地位 = 0

Rav4遊車河

依然當打

又到星期日 瓏妹有無女陪

清好有錢

準備翻教會呃女屌

Ching點睇terry哥

重心
水手角大

似受過情傷
hurt太勁
ching又點睇

藍十字似會和波
大家睇路

白卡人士

想知班sales點睇
有冇料

而家好期待terry上去 應該都要忍笑

出手了

真心唔明
扮有錢有咩用